林鄭讉責開槍暴徒（11月11日平行時空記者會，有片）

平行時空的林鄭不代林鄭